{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/guesthouse-kim-39-s-cabin.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "게스트하우스 킴'스 캐빈"
    },
    "text": "ゲストハウスキムスキャビンは城山邑に位置する静かで美しいゲストハウスです。 城山日出峰から近いので、車で20分で到着できます。 朝は無料の朝食を提供し、構内のレストランでも食事が可能です。 客室にはエアコンがあり、非常に長いベッドと必要な用品も提供されます。 ドミトリールームのバスルームとトイレは共用で使用し、庭園や共用ラウンジで休憩できます。 共用キッチンには冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルも用意されています。 ランドリーサービスもご利用いただけます。 キムスキャナーは漢拏山まで車で2時間、仁川国際空港までは車で90分以内で移動できます。 チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスキムスキャビンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスキムスキャビンは城山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスキムスキャビンでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝は無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウス内にレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンがあり、非常に長いベッドと必要な用品も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームのバスルームとトイレは共用ですか？",
            "answer": "はい、ドミトリールームのバスルームとトイレは共用です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用キッチンには冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キムスキャナーから漢拏山までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で2時間かかります。"
        },
        {
            "question": "キムスキャナーから仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で90分以内で移動できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から始まり、チェックアウトは午前10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 379
    }
}